［新手］最近執左張黑白相 有冇巴絲可以比下意見

執左好耐 唔係睇開黑白相又唔係影開 求意見

張相本身都無主體
浪費左靚光線

影之前有冇思考自己個主題

本身係咪本地戶外演唱會？

其實你想表達d乜？

你係地下執到？

其實我見d人望曬同一個方向 所以想影落黎
個時係跨年黎
多對各位巴打既意見

毫無構圖可言

無構圖無內容

無啦啦做乜用黑白